龍運巴士三月十五日起在七條路線試行新電子支付系統，支援感應式支付及二維碼支付

1. 上車前預先準備電子支付工具，例如拿出信用卡或啟動流動支付二維碼 (「QR Code」)。

2. 電子支付收費器設於八達通收費器左邊近車門位置；收費器預設為成人票價，小童或長者如需享用半價優惠，請按收費器右上角的按鈕。

3. 在收費器下方位置拍信用卡，進行付款。

或者在收費器上方鏡頭掃描二維碼，進行付款。

4. 收費器發出提示聲並顯示「歡迎乘搭」，代表交易完成。

*注意：如欲用同一張卡或同一個帳戶替多於一位乘客付款，每次交易之間須相隔五分鐘。

搭車時間實耐左啲支那寶

如果禁半價制比錢會有咩聲

係咪唔收現金？

又變成監控網

唔係，現金會照收（因為係法定貨幣之一）

paywave 抵讚，不過引入支那寶就抵屌

on9半價仲要㩒多個制

所有方便嘅野 付出嘅就係個人私隱 大家小心d用啦

日日用，張信用卡月結單咪好長？

有D線有八仔轉乘優惠，用呢D個方法比錢仲有冇？

個QR Code有排掃

搭車有得碌卡

九巴真係行得好前

快啲全面推行啦
冇八仔袋散銀好撚麻煩

掃code真係想屌死班支那婆

信用卡又冇分小童長者
你唔撳多個掣佢點知你比小童價

有，可以睇番佢個網，但係會冇八達通交通補貼

要兩條線都開咗呢個功能，
兼用同一種方法比錢先得

係咪中銀機嚟？

希望呢樣嘢唔會似九巴其他設備咁整完之後就好那西
但收錢嘅嘢應該唔會做到咁差掛

Paywave始終冇八達通咁快, load多幾秒後面啤住你

一定有廢老唔記得禁制 之後屌9個司機

唔收現金咪擺搭

個系統offline都要load？